又一城 周梓樂 不忘記 要交代

跟我講一次

又一城 周梓樂 不忘記 要交代

推

仲有彥霖

冇錯，其實仲有好多

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

唔好丟淡件事

push

仲有荃灣強姦

又一城 周梓樂 不忘記 要交代

冇錯，大家都要記低！！！

有冇人見到